17/3/2020 抵制東方任務

⚠️即時升級行動⚠️

⚠️請於此post下方攞template⚠️
⚠️請於此post下方攞template⚠️
⚠️請於此post下方攞template⚠️

由於維特健靈刪除我哋嘅留言，我哋進行「升級任務」：
1️⃣ 舉報專頁

2️⃣ 專頁評分畀負評
3️⃣ 如常任務 (派嬲留言🤬)
4️⃣ 將呢個Post share出去，加大洗版力度
5️⃣ 電郵予維特健靈。
電郵地址： enquiries@vitagreen.com
（Template如下，寄出前請將電郵內容稍作修改）

留言及E-mail template:
從東方日報撤回廣告，並於其他媒體作宣傳本來易如反掌。但貴公司不但不答應此簡單要求，且竟隱藏網民留言，做法令人失望。懇請貴公司回應市民的訴求。如貴公司繼續於東方刊登廣告，將嚴重影響我的購買意慾，我會考慮永久抵制貴公司的產品。
------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂

push

終於有TG

呢間19原來tvb都有落

推

我仲見到留言啊

佢係HIDE晒?

人呢?又冇人推行動po?

做任啦大家

做ed

登

好似話互覆會易d上熱門

Push

Done

Really?

有人

扭

!

?

試下先

已出warning

Me 2
然後佢唔俾我再留言

我懷疑自己已經比fb bam左IP

Let me try sin

講大家關注
admin 冒住好大風險召集大家群起抵制東方
大家都知東方係白粉報又出名小氣
係暴力藍絲中既極品

大家唔好辜負左admin 既心血
真係要幫手

我又試下先

Blocked?

試下vpn or 轉ac

有d驚admin出事

加油！

所以就算佢地決定退
保護自己
我地都要繼續洗

推，入tg channel喇

推你上熱門

再推

衰丸咇豬

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

三推

永久抵制list會變東方任務組聖經

Sent
Share出去！